牙賓入

吊你

樓主熱狗

no 本民錢

笠清= 何仔助理

我木民箭成員

系

樓豬hotdog

全部坐監

日日有人課金
一個月睇一場英超

你都系

樓主放鹽未

你幾時入去坐

熱狗自己whatsapp啦，浪費網絡資源

牙滿用唔到電話

喂

乜

Hey man

樓上熱犬2工

係

仆街打少左個字